HighMark Security là Nhà cung cấp giải pháp an ninh chuyên nghiệp tại Việt Nam, công ty chuyên sâu lĩnh vực lắp đặt CAMERA UY TÍN CHUYÊN NGHIỆP GIÁ RẺ TẠI ĐÀ NẴNG với nhiều giải pháp camera IP không dây, an ninh, quan sát, chống trộm… tư vấn: 02363690089
HighMark Security là  nhà thầu xây dựng tổng hợp, chuyên cung cấp các thiết bị, vật tư, giải pháp và dịch vụ trong lĩnh vực Cơ điện – Điện lạnh – Điện tử-Viễn thông-Công nghệ thông tin-An ninh giám sát, thiết bị nhà thôngminh, thiết bị công nghiệp, …
Giải pháp chuyên sâu của HighMark Security: - https://highmarksecurity.com/

1.	Hệ thống camera quan sát, giám sát
2.	Hệ thống báo động, báo trộm, báo cháy
3.	Hệ thống tổng đài liên lạc, bộ đàm nội bộ, định vị GPS
4.	Hệ thống kiểm soát ra vào: Chấm công, chuông cửa có hình, quản lý bãi xe…
5.	Hệ thống chống sét, phòng cháy chữa cháy
6.	Hệ thống mạng cho Doanh nghiệp
7.	Hệ thống nhà thông minh, điều khiển thông minh
https://highmarksecurity.vn/
Với đội ngũ Kỹ sư giàu kinh nghiệm và công nhân lành nghề trong các lĩnh vực trên. Công ty HighMark Security đã thực hiện thành công xuất sắc rất nhiều dịch vụ cho các Tập đoàn, Doanh nghiệp, Cơ quan hành chính, Ngân hàng, Bệnh viện, Trường học, Nhà hàng khách sạn, Nhà xưởng…Một số dịch vụ tiêu biểu như sau:
Ø Lắp đặt Tổng đài nội bộ
–       Tư vấn, khảo sát, thiết kế, thi công lắp đặt các loại tổng đài điện thoại.
–       Cung cấp các giải pháp sử dụng tổng đài điện thoại cho nhiều chi nhánh.
–       Cung cấp các giải pháp phần mềm tính cước và quản lý tổng đài điện thoại.
–       Cung cấp các giải pháp ghi âm và quản lý cuộc gọi.
http://lapcameradanang.com/
Ø Lắp đặt Camera quan sát tại Đà Nẵng
–       Tư vấn, khảo sát, thiết kế, thi công lắp đặt các loại camera quan sát.
–       Cung cấp các giải pháp camera giám sát và ghi hình từ xa.
Ø Lắp đặt hệ thống báo cháy, báo trộm, chuông cửa có hình, khóa cửa điện tử, máy chấm công…
–       Tư vấn, khảo sát, thiết kế, thi công lắp đặt các loại báo cháy, báo trộm, chuông cửa có hình, khóa cửa điện tử, máy chấm công…
–       Cung cấp các giải pháp toàn diện cho hệ thống báo cháy, báo trộm, chuông cửa có hình, khóa cửa điện tử, máy chấm công…
https://maydinhvigps.vn/
Ø Lắp đặt hệ thống âm thanh thông báo
–       Tư vấn, khảo sát, thiết kế, thi công lắp đặt các hệ thống âm thanh thông báo.
–       Cung cấp các giải pháp toàn diện cho hệ thống âm thanh thông báo.
Ø Lắp đặt hệ thống mạng WAN, LAN
–       Tư vấn, khảo sát, thiết kế, thi công lắp đặt các hệ thống mạng.
–       Cung cấp các giải pháp kết nối mạng giữa các chi nhánh với nhau.
–       Cung cấp các giải pháp toàn diện cho hệ thống mạng bao gồm cả truyền dẫn quang, truyền dẫn sóng viba.
https://smarthomestore.vn
Ø Lắp đặt hệ thống cơ điện ( M&E)
–          Tư vấn, khảo sát, thiết kế, thi công lắp đặt hệ thống điện dân dụng và công nghiệp, bao gồm các hệ thống cấp thoát nước, điện chiếu sáng, điều khiển động lực, điều hòa thông gió, điện thông minh, PCCC, …
Ø Bảo trì, bảo dưỡng hệ thống Cơ điện(M&E) – Điện tử-Viễn thông – Công nghệ thông tin-An ninh giám sát…
Trong quá trình phát triển chúng tôi luôn trân trọng và thấu hiểu giá trị của chữ Tín. Vì vậy Công ty chúng tôi luôn lấy chất lượng dịch vụ và sự hài lòng của khách hàng làm mục tiêu và là tiêu chí hàng đầu của công ty chúng tôi.

https://highmarksecurity.com/camera-da-nang/